會唔會俾自己陰暗面其他人知?

好佩服唔介意俾自己陰暗面其他人知個D人例如:

- 有一次借朋友部機，見到電腦上有成個drive 大大隻字寫明係av，仲要分好sub folder大波長腿黑絲 正打算笑9佢，點知佢好型咁同我屋企人女友都知，邊個男人唔咸濕，仲叫我鍾意邊個就自己copy

- 另一個平時幾gentleman 朋友會話俾其他人知佢個高登/連登名係咩, 一起底發現好多留名、SEED 呀, 同埋好多不為人知事同諗法所有女人都係雞，支持食狗肉

睇AV好陰暗?

睇av就陰暗全世界男人都陰暗啦

正常唔會咁光明正大俾人知姐，特別屋企人。等同同老母講自己鐘意睇黑絲

得啦，知你最坦蕩蕩啦 君子

利申：個兩個朋友都係識冇耐唔係好fd已經咁唔在乎

睇av都是陰暗咩？

可能我講得唔好，我信大部份男人都睇。係想知多唔多人會俾屋企人or 女仔fd 知姐

個fd睇NTR/SM 又點睇？

如果你個FD同你講 佢禁錮咗條女嚟玩SM就陰暗